學生炒股(新手）

聽講美股幾好
又有Tesla
長賺長有

心郁郁想炒
有咩推介？
定Tesla就得了?

咪人講你就買
幾多都唔夠輸

All in TSLA

All in TSLA long call
做學生股神

股災近了

股災

all in tsla

股災好快來臨

愈來愈多人入市

成班傻系狂入到底幾時跌？😂

好
走先
玩得開心啲

準備股災

你哋新手唔買，我哋邊有得賺

Short call Tesla

Tesla傻既都贏錢啦
新手快all in

隨時升到核爆仲敢short call,你想輸死樓主咩

實升架咩.......

衝動咗